有幾多人覺得遊行+開花係可行？

經過啱啱週末週日嘅活動 先撇除勇武升級嘅需要 只講活動地區分布 個人覺得遊行+開花係最可觀嘅組合活動 而8.5罷工似乎最值得參考

先以 大量遊行人數 牽制黑警嘅佈防 要黑警聚焦遊行

個人認為港島係最好地點 始終較多重要政府設施都喺港島 遊行意義比較大

之後 勇武手足就喺各區開花 由於黑警少咗人手 咁就可以減低被濫捕嘅風險同機會 當然都要小心行事

最重要係不論和理非同勇武都可以搵到適合自己嘅崗位 避免因為大家唔知有咩可以幫手嘅情況下 就真係休息直到永遠

最後建議之後搞活動不妨可以諗雙線發展 一方面for和理非 一方面for勇武

光復香港 時代革命